嘉頓山嘅手足等我

嘉頓山嘅手足等我吖 上緊黎

光復香港 時代革命

靚